如果大阪只能夠揀一間餐廳去食的話

一定係金龍 好撚正

Agger

料理組合

d叉燒韌過香口膠

呢啲先正宗，唔通好似味千拉麵果啲咁淋咩

Ching識波

不服來辯

無食過金龍唔好同人講你去過大阪

駁唔到

red rock

金龍真係比狗食

神座拉麵

一蘭

金龍都有人吹奏..
佢個地理位置係幾好 定你地冇行出過去？

ching識食

點食都係金龍最正

仲有一定要食 黑門

Ching sick ball

識玩一定係大阪城